蘋人誌：破地獄 張俊傑

渣哥搞公投，定舖位，碰了一鼻子灰，龍門（瓏門）冰室老闆張俊傑不摻一腿，沒說半句。其實二人不是正邪對立，渣哥萬千寵愛在一身的時候，不代表張老闆是賣港黃奸，渣哥被罵人渣哥，也不等於張是人中俊傑。

也只有張老闆，一年之間由民族英雄變成過街老鼠，又仙又死，「偽黃」、「食人血饅頭」、「呃手足錢」，黃圈數得出的罪狀都算在他頭上，反而他沒說過其他黃店不是，這一年來他首次開腔絕地反擊：「龍門有冇出嚟講過一句？我從來唔插其他黃店，我唔指名道姓，我唔暗寸，呢個就係龍門底線，但我覺得佢哋過X晒底線！」

他越罵越火：「你話黃到咁X樣有咩用，你火唔火吖？畀你係黃人見到黃店咁X樣，咁X樣叫黃店，X你我覺得你衰過藍，藍從來唔X笑自己人。」

好快手

follow 咗

人西班傻閪出嚟吠未

唔通唔follow 你

都係個句佢柒唔緊要
比人話完之後逐點改
eg數亂就揾有啲名望嘅人合作睇住，好似炮台山店咁
唔好比人圍屌完淨係識扑人
有冇努力改善我相信香港人唔係盲

Fo左我都冇咁快

我自己都怕買錯邊
但佢只要幫黃圈
我就覺得係自己人
理得佢幫一成定八成
一句講晒
贏左先論功行賞

不如今晚花生好食

不過

「又唔見藍店互鬥，你有冇見過美心屌富臨？」

重點中嘅重點

想聽聲

總之俾錢食屎就不了

蘋果幾時訪問下Anita Wong

起碼冇心去改變先

起碼有心去改變先

而家改善咗好多

Btw 又迫害渣狗

Btw渣狗幾時又同陳昇條撚人上東周呀

仲有琴日你班好朋友唔理你wor

得翻你同黃水門

Btw

我做唔出，我冇變過，我由頭到尾X政府。」黃藍本來難辨，曾幾何時龍門在觀塘開舖，月租14萬，未幾旁邊28萬貴舖租出，取名龍X冰室，老闆竟是舊夥計，對方直言獲大陸老細打本500萬元。張堅庭幫襯龍X後出帖，批評食物質素及只收支付寶，更要命的是張俊傑搜索地圖，發現該店是黃非藍，「嘩X你吖，明明大陸資金，你走嚟話自己黃店

佢屌緊邊間？龍城？

記者替他抹把汗，可以想像敵人會說：「你跳樓吖，跳落嚟當你贏，唔跳正契弟！」

完全係人渣哥佢地既口吻

其實渣哥黨仲咩咁憎龍門？
有咩實際衝突過？

我都好想知

你有時可以冷靜啲
雖然你答過我你係因為後悔出左個post屌錯人
但呢個post真係pin左句得閒互片不如一齊片藍店
某班亂咁抽水嘅鋪嘅事蹟應該已經夠多人知
呢個post真係欣賞下人地路遙知馬力算

Btw好多黃小店都告急，大家繼續努力

天水圍 八麵館 同元朗 蓬萊咖哩屋都告急

一路以黎都係佢地仲有人西班垃圾屌龍門 張生理都無理過佢地
屌佢野食難食屌佢人血饅頭屌佢着西裝入理工屌屌屌屌屌
你老味你理得人地着乜姐 人地入理工好歹都叫身體力行 班人渣又做左啲乜？

你再噏多幾個告急要支持嘅我先原諒你

渣哥班私怨
本身我都唔理 得啖笑
但廚房佬單嘢之後
真係私怨都仆街

睇返狙擊龍門d 嘢大部份都係無point
9up mode

重慶新德里計唔計 天水圍御品味 仲有煲底

可以做黃圈大佬
肯定有傳媒三不五時訪問提高知名度
幾撚威啊

到個班人渣店體驗下俾人圍屌俾人杯喇

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

龍門起碼無屌同路人，學佢話齋，連單單打打都無，反而人渣呢班仆街，成撚日怨婦咁啫撚住龍門，大撚把不公義唔出聲，你走去日撚日鬥自己人。
死不認錯，屌你老母

支持
渣哥 陸陸 水門 真係食屎大 永不幫襯！

黃店黎講龍門真係當之無愧

好啦

渣家軍準備

其實 出少句聲咪得囉

係個個都要加把口炸嘛

其實我覺得係有大誤會.
唔止渣哥,水門雞針龍門. 仲有其他黃店...同唔小唔同界別有小小名氣既黃絲都暗屌龍門. 不過冇證據.
龍門仆唔仆街我唔知. 如果佢係扮藍扮到咁. 我俾佢呃我真係心甘情願.
自己FF 係有藍絲混咗入龍門. 然後冇證據. 但又拎住龍門職員證明, 去唔同有名氣既黃絲道唱鳩龍門.

但係成班友都聽哂渣哥話？
渣哥點解咁有power?

呢條撚樣都唔係咩好人

我撐你啊張俊傑

人渣哥真係令我對黃店大撚開眼戒

同舟人咁撚感性呀

啲對話好 cute

你諗下某次某啲店係自己個區搞小圈子，
再一齊杯葛一個根本唔同行業嘅阿叔、
本身兩者又冇瓜葛都叫自己啲客唔好幫襯阿叔，
你就明根本係因為做生意好撚黑暗
我個次都睇到r曬頭，大家賣嘅嘢都唔一樣，
做乜要出動埋分身數鳩人

你估港共有冇派人離間?
龍門嗰時連登仔又係道屌呀屌...屌呀屌
而家渣哥又係喺道屌呀屌...屌呀屌

畀人又屈又屌都仲撐住
好想去買個飯支持龍門

睇到都覺得華叔好慘

A

撐龍門

張老闆

S

令你留意到邊啲黃小店都要一齊g持就得

渣哥係黃店中既熱狗

睇你乜嘢心態.
我純綷係唔想俾錢會害自己既人賺.
價錢貴難食冇改善. 我都建議佢快D去轉行

agree

訓左70年？

人西咁撚多假account五毛係咪每隔幾個鐘就吠幾句
你睇下啲profile 有啲直頭得一個friend 有啲就用中文全名開account
得藍屍廢老先會係香港用中文全名開Facebook account
日日圍爐打飛機 打黎打去咪又係果十幾二十個

果班人先似偽黃

運動開始前已經有人講過，日本學運失敗既原因就係因為鬥苦，你絶食10日，我絶夠一個月，你10日既唔夠我付出得多，之後就會有連水都唔飲去批一個月，直至鬥到運動解散，所以先有兄弟爬山呢個概念。

龍門有無呃手足做錯事好唔好食都唔係大問題，改善返就可以，重點係同路人
但屌自己人就係大罪，屌一次都算，不停啫不啫，啫到錯都唔認錯，寧願人多聲大去遮醜，就好肉酸。

節錄
好撚認同
明明兄弟爬山，勿分化
偏偏幾間大黃店搞啲咁嘅嘢

張老闆經此一役學識處世之道，PR能力值上升
相反渣哥性格有障礙，會影響未來發展，如果佢睇得通應該退居幕後，唔好成日蒲頭講多錯多，請個人幫手管理官方帳號

政府都用新聞網黎發新聞稿啦
市民插邊個？
同樣地1823嘅投訴渠道
比市民有地方去投訴
隔左一浸已經差好遠
唔會一開波就燒到部門

另一個TRICKY位就係
你以為你有得投訴係一個改善制度同社會問題嘅機制
實際上係疏導宣洩左你嘅不滿情緒
同時唔係全部部門都可以透過1823接觸得到

推 熱門到聽日全世界睇到
人渣哥 水瞞雞 食屎喇

Thx ching

Push

依家先知係龍門出曬錢宣傳
為大局定為自己生意 高下立見喇

係咪水門g
其實係咩事 冇留意之前

mark低晒d名，同陸陸雞煲扯上關係一律唔幫襯

渣狗 屌你老母

我唔X想同你一齊。當時我退出黃圈就係覺得呢班人好X討厭，日日抽水，日日寸X人，咁X叻你唔寸藍嗰邊？X你老母，龍門有事你走去寸X佢，我個夥計俾人扑你走去寸X佢，黑警有事你唔X寸X佢，黐X線㗎！」

唔知點解啲X全部都可以係我腦入面自動generate左D字配落去完全唔洗思考咁濟

仲有咩人暗屌 想知
講緊係正正常常果d人物

惟一我記得仲有杜汶澤 咁佢都係暗屌個d野難食 咁呢下我覺得無問題

渣哥本身一路行高調
係傳媒界咁有力量
商業講就mkt做得好
咁無問題

龍門上年6月前從來都寂寂無名
除左傳媒界 渣哥老闆就賣保險既

推到渣狗執笠收皮，14年後仲同震美影相，黃佢老母

邊D 有暗串過就唔講啦.一陣又話乜嘢渣渣軍. 仲嫌亙屌唔夠咩.
我最相信係因為嗰時龍門好紅, 有港共混入龍門跟住出去作故數臭佢
以前龍門D 嘢真係難食. 連我食嘢最冇所謂個FD 都話唔食我自己就因為人西屈龍門,我又有小小信咗, 自己冇去食2個月左右(不過我就絕對冇網上or對朋友屌過龍門). 之後再去佢D 嘢係好食咗. 叫做係正常茶記水平

佢真喺好有大將之風

主要係爭做大佬

推

都係因為渣家軍先去睇下人西係乜鳩嚟
成個谷都係踩黃嘅post
竟然有d疑似黃絲嘅人係入面留言
到底係真蠢定假膠

推到渣狗收皮執笠

熱狗嚟架 好多都係
睇d撚樣profile
有d仲係民賤聯

都唔知爭乜鳩
日屌夜屌，個個搶道德高地，爭做聖人
為名定為利，覺得自己塊招牌唔夠乾淨，就走去踩爛人地，睇住成班小丑日日做戲，鬥譁眾取寵，認真低能

講呢d...

我都曾經FOLLOW 過. 之後越睇越冇料. 都係鳩UP 就冇再FOLLOW
嗰時唱龍門唱得好勁.
話有美甲員工爆料. 死都唔肯開員工名. 但就講到好詳細, 邊日幾點喺中心嘈交. 又POST 埋文件又剩..如果係真, 老細一CHECK CAM 就知邊個啦. 仲話保護員工唔出名.
又話隔離黃店投訴龍門. 然後龍門恐嚇返間黃店. 又係講到好詳細. 但係又唔開邊間黃店名. 又係要保護間黃店...
仲有好多唔合邏輯既野.........所以冇再睇人西個谷.
普通一個公司OFFICE. 日對夜對都有人講事講非玩離間啦. 何況成個港共唔搞鳩你黃圈"龍頭"?

認同
所以龍門同渣哥之間既是非恩怨我一直唔理亦都唔想judge任何一方
因為都係同路人 無謂自己陣間都要互相批鬥然後鷸蚌相爭俾漁人（藍絲）得利

人渣哥

渣哥光榮係熱狗架
想搞熱狗經濟圈

已經爭緊啦，日日屌人個個已經冇考慮過同路人呢樣野，你仲去用同路人把呎度佢地
所以日日屌人者咪咁囂張囉

諗下邊個上高登新聞台唱龍門?
高登新聞台己經俾熱狗佔據左

仲有水門，華爾登同lets jam

格言：同路人，唔信都唔好踩

連登仔最叻係批鬥，帶風向，最近又攪緊ROSA MA

呢種打住小店既名搏同情之餘
再加上小學雞式即單單打打
乜咁樣會易d上位架?

唔睇唔撚知走訪深黃都係咁

岩岩睇番原來又岩
我自己一直記錯 以為佢係好早出免費餐
而最早出免費餐 應該係7月渣哥果批
(大部份就係之後一直屌龍門果批)
咁我又明佢地點解嬲龍門既
記得果陣龍門一出學生餐 風頭好盛

風波過左去平息就算啦

let's jam串過馬撚
係咪覺得串過馬撚就等於同街坊好有互動？

發現到一個呢班黃店界熱狗嘅共通點，就係份量少，屌你老味食水門同lets jam未試過飽(上年年尾個排食過，之後不了)

好心呢班仆街，靜靜地賺你個錢咪咁撚多嗲啦，句句都要單單打打煩唔煩啲呀，渣家軍與一眾黨羽

佢係撚小店咩
三間分店，又有間網店賣生果 扮撚晒嘢
最叻搵番自己2014就係黃嚟講

咩叫人血饅頭？
呢啲咪係囉

比人話啲雞太少就推手足出嚟 話兜飯係手足整嘅
大撚晒啊？手足斬少咗雞你幫手加番啲雞肉唔得嘅？再唔係say個sorry話斬漏咪算囉
咁撚柒串 擺到明本身就係少雞，比人屌就搵手足嚟擋

張生日日比人屌難食，佢都有請手足喎，我又無見過佢屌番人話手足整嫁所以唔屌得喎

其實當水門渣哥陸陸同lets jam做藍店都得
最撚on9就係批鬥自己人

其實好簡單
有啲野如果真係有真憑實據攞出嚟講
之後睇下點改善係冇問題

但係成日喺度單單打打就真係好心喇
所以渣狗收皮就唔狙擊佢

但係講到底人誰無過丫
最緊要知錯能改
你真係有誠意嘅 時間一定會證明你嘅真誠

最緊要 撐黃店
去到邊幫襯到邊
特別係喺蘋果落咗廣告果啲呀
要畀佢知道落廣告係有回報

早一兩日渣渣軍先買蘋果頭版
今日蘋果就做龍門專題渣渣軍會唔會 #好嬲好嬲

算喇 渣狗暫時收皮咪當觀察期睇下先囉
最緊要做大個黃圈
等我地都有足夠經濟效應去玩

我想講，你哋班仆街日日話張生剝削手足炒手足
幾時可以攞啲證據出嚟？咪再攞啲所謂whatsapp cap圖，所謂黃店fb post嚟講啦 最多都係得高登嗰條唔知係咩人嘅爆料片

一係就搵勞工處，一係就搵勞工組，膳心少館有眼見啦，真係有剝削嘅大家都肯定撐手足喎

五毛嚟唔洗理

單打龍門呢啲都一排之前嘅事
唔係個個fans睇到丫嘛

唔通仲堀多個洞畀自己踩咩

要回應人地果時都回應咗喇

龍門上年六月仲同富臨一齊玩𡁵大眾點評

係撚富臨抄佢名咩
龍門自己黐埋去富臨度合作開㗎嗰兩間

係太多人鐘意造神，踩低人哋

乜嘢叫從來唔插其他黃店？

龍門冰室是知名黃店，但張俊傑一聽到「黃色經濟圈」就皺眉；皆因他見過黃店賺大錢後沒有捐出來、也有警察家庭投資的偽黃店不斷被「懲罰」(立場新聞)

你係黃圈一分子咩？當你係你都退出咗la

仲有扮中立淨係用推post，
唔敢覆渣哥 黃色水門攪分化在先嘅打手
係唔係一句佢係黃就要全世界就哂佢哋？

大家要小心墮入圈套 - 黃圈被逐個擊破

鬥黃真係on9

就算係富臨搵龍門先，好明顯龍門就係見有錢搵所以應承啦
嗰時龍門個大眾點評風生水起，不知幾多支那蟲幫襯

講起香港仔仲好笑
唔知情? 俾富臨拎咗個名嚟開?
咁點解facebook post會tag香港仔美食嘅?

繼續扮睇唔到啦

渣哥 黃色水門無同 龍門&其他被屈黃店道歉喎
食其他黃店好過

兒登仔：龍門係第一間黃店
其實721之後仲未表態，繼續同富臨合作

幾時都話唔好諗住做大台，繼續支持小店好過

同場加映
「有咁多時間分化不如做下mission」
「有咁多時間屌渣家軍不如屌藍店」
「有咁多時間屌渣家軍不如xxxx」

想問下yellow land
國安法之後
龍門夠唔夠你班7頭黃阿
黃之峰同庭夠解散咗 香港眾志啦
on99咁 批鬥黃之峰周庭未

屌你老母
話人食人血饅頭又拎唔出證據
單係張老闆有去理大
已經勇敢過你班 黃熱狗啦

on9
因為國安法
逃亡嘅手足又點計
解散咗眾志又點計
講野唔用腦
私怨大過大

你講到自己咁高尚，咁下面提議黃店mark up幾倍價錢賣口罩賺錢一定係鬼上你身出喇，笑死

[買口罩順便捐錢] 經過程班長同阿布泰事件，黃店賣口罩不如markup幾倍，再將賺多咗嘅錢捐去星火

連登標準
黃c係聖人嚟

真

無道歉，無諗過食渣家軍

Let’s jam咁撚多時間出post不如做好自己先啦
啲嘢食求鳩其到震
又賣到貴一貴

你起佢底就知係渣哥打手，
佢見你有道理實唔敢覆你

「但後來富臨集團卻沒有再和張生聯絡，更自行開了香港仔分店。」
係囉，富臨自己開㗎喎，點解個香港仔美食tag會出現喺個post嘅呢

9月係公開表態黃
但佢8月12就同咗富臨割
又不如睇下龍門點講

嗰3成富臨龍門股份又突然唔見咗?
間舖富臨同你冇關係嘅，你又幫人落tag咁鬼好嘅

睇你班友不斷兜真係一種樂趣嚟

你睇唔明個post想做咩證明你弱智啫
弱智都唔使咁大聲講出嚟俾人知

你會唔會諗多咗
淨係知之前有人借黃嘅名義搵龍門合作
點知條友呃飲呃食之後仲唱龍門
咁算唔算藍絲？

已經兜到富臨pr偷咗龍門fb account落香港仔美食tag
唔怪得啲高官教授出完post話俾人hack會有人信啦

傑仔委屈了

你叫人mark up賺錢就無問題
其他人賺錢就天大問題
不過見你咁嘅提議都講得出，
就知你質數同啲支那五毛一樣
你返大灣區啦，智障

啱呀
一定係咁
8月12號出post同富臨割蓆
咁應該拎返個acc，富臨冇得再用啦

吖點撚解8月18號嘅post繼續tag香港仔呢?
慣咗手勢
定富臨pr入嚟特登落個tag，但又唔del咗割蓆個post呀

我唔知我睇唔到，總之龍門一定冇錯

你唔好咁快踢爆個渣哥 黃色水門打手啦
佢智障嚟，唔好蝦佢

講咗咁耐淨係講個tag，通常低級五毛先會做
上面有人答你富臨同龍門合作時間果啲又扮睇唔到唔敢覆
臨時演員都係演員，專業啲

使唔使我繼續cap畀你?

龍門9月3號出咗個恥與香港警察為伍嘅post，應該算正式表態啦
但9月5又繼續tag香港仔美食喎

咁係龍門出錯
定富臨pr出咗9月3個post，咁樣可能富臨係黃喎

繼續兜

反正張俊傑就是對

我屌原來走訪深黃大地都係仆街 枉我仲特登sub佢
去死啦 態度仲衰鳩過渣狗

到黃色水門 渣哥 係Facebook 亂吠
佢哋就會縮返老母個閪度，道歉都無
請埋啲打手五毛質素，懷疑真係搵支那五毛洗版
總之一定唔食渣哥 黃色水門，收皮啦

yellowland都屌過龍門？

即刻unsubscribe啦

嘩屌
事後睇返，我係老細我都退啦
話就話黃圈，結果未鬥死藍店前就槍口對準自己打
仲要出錢出力喔⋯⋯
日日單單打打，畀我都心灰

咩呀，兒登仔話龍門係最早表態嘅黃店喎

佢做嘅嘢回饋返已經好好

佢果隻係自己賺錢天公地道，
人哋賺錢就姦淫擄掠嘅分化撚
真係樹大有枯枝

仲有而家蘋果版頭當10蚊
渣哥 黃色水門一講到錢就無影
最緊要賺錢，係唔係

所以唔會幫襯渣哥 黃色水門
幫襯其他黃店好過

最尾個句岩啊
不過我就無factcheck佢係未無串過人？

你叫佢哋點面對

其實個黃色水門老細本身真係唔係好人嚟

其實lets jam真係好垃圾 得個果醬多士特別啲
其他野難食又貴 未有黃圈之前見親都冇咩人

上面#145 有講過
龍門冰室是知名黃店，但張俊傑一聽到「黃色經濟圈」就皺眉；皆因他見過黃店賺大錢後沒有捐出來、也有警察家庭投資的偽黃店不斷被「懲罰」(立場新聞)

另外let's jam話張俊傑同佢講過「睇住你啲狗」
(應該係講𡁵員工過檔單嘢)
無得fc，自行判斷

同隔離鬧小肥係藍因為未送中之前有唱大灣區嘅歌一樣咁on9
佢咁計呀 100毛有中資背景 咁大渣哥實係紅店啦 Block 得

做打手做到咁柒我係霞姨實唔過數比佢

無嘢講到搵啲無fact check嘅嘢攞出嚟講啊
你點解仲唔答#177啊？不願面對啊，我幫你quote返啦，智障

我都有FF過龍門廚房有藍絲，專登搞到D食物唔好食倒龍門米
真心普通茶餐廳食到嘅嘢，正常廚房佬好難整到龍門咁嘅質素

佢淨係識搵打手一齊圍爐，
啲所謂証據唔係理據薄弱 (Facebook tag)、
就係講埋啲無fact check嘅嘢

根本同Twitter 啲五毛一模一樣
香港本來係法治社會，係睇証據㗎嘛
而家同班黑警一樣老屈有咩分別
渣哥 黃色水門唔會幫襯啊

根據你引述🙏，
第一單冇開名道姓；
第二單個人、私下言論，
感覺未去到話差。

第二單無fact check喎
飲食業啲人流動性不嬲都大啦
會唔會咁少事都講啊

我覺得佢係誤會咗龍門嘅用意姐

一係道歉一係byebye

叫渣哥如何面對

渣哥 黃色水門 不敢面對
重申返：出面好多黃店，都有好多小店值得幫襯

張老闆係俾人屈老強至頂唔順開始發擊

垃圾渣哥,完全一次都未食過

同上面果個 嗱香港差佬呢 一樣
渣哥 黃色水門打手

不嬲唔會理d on9分化
龍門係撐硬

呢 d 就係鬥黃個 d 仆街

商業角度，想搶龍門生意囉

我覺得一百毛個啲有教佢地咁做
咩居心就係搶生意，係利用左後生仔唔太用腦，人地講兩句就信既心態

蘋果都幾唔比面渣家軍
渣家軍琴日先賣完頭牌廣告 今日就出文撐龍門

根本所謂「退出」就係做樣
人地出晒自己樣自己名去「黃」
口up退出 又唔係冇繼續做嘢
唔知反乜

唔知佢個人係咪仆街 但係佢真係高嗰屌佢班人幾班

你諗多咗
黃色水門老細本身就已經係批鬥分化撚嚟

太可惡 要罰了

蓬萊好野黎，正唔正宗我唔識，但真心好食，買外賣係用自家印既厚身外賣袋，仲有幫襯一次過二定三百就有張堂食85折卡，d Nan 好好食

咁究竟佢同另一間係咩事
一頭霧水
又扑爆頭又唔講咩事咁

笑柒人住西裝入poly煮咖喱喎
有乜好笑 人哋鍾意住西裝姐 咪又係衫一套

Support 龍門

簡單一句：渣狗眼紅

此仍重點

「又唔見藍店互鬥，你有冇見過美心屌富臨？」

呢間野真係好撚熱狗feel

渣粉：呢度係龍登

真男人

你肯定佢收皮？
一路扮轉人一路繼續話人係打手收錢
咩渣b渣c咪又係死唔認錯既渣狗
根本佢都唔認錯

好多人都明
係渣粉同班熱狗搵到位入

我食龍門
我都食渣哥
我都食水門

係黃就食

龍門打手全面進場

一邊係度扮中立叫人唔好盲信龍門唔好鬥黃
一邊又死忍唔到係咁搵哂龍門衰野出黎講好似驚死人地撐龍門咁
跟著一個見人屌渣哥就起哂鋼

d渣粉私怨入腦真係好好笑

係有料嘅晨早好似膳心咁爆左啦，啲證據都係得個講字有個仲要係三皮野請返黎，俾龍門家長post相證明佢返工瞓覺賭錢
飲食業時薪六十講真唔低份工要包洗廁所，你唔鍾意咪quit，咁都有得發脾氣係咪傻撚左？
手足曲奇條友直程食人血，收人一百萬打本死拗嗰筆係捐款，要人另外再俾返「成本」佢

是但捉一個香港人叫佢數臭前老細，個個都講到幾個鐘啦本身走得就係有勞資糾紛

我平時屌開人渣哥，
不過都想問龍門有冇block 人

利申都係應該幫襯小店先

因為藍屍唔撚用腦乜都盲撐 ， 你哋好想學藍屍咩
帶出問題都唔肯接受意見嘅內渣哥除咗偽黃， 同謝撚中影相，搞分化， 會唔會仲衰過藍屍

第一張圖，已經知佢eq勁低 eq低,無容人之量 心胸狹窄

佢哋而家連梁芷珊都咬

點解？因為佢同張生合作之外仲有暗屌過人西班怨婦

啲人要屌龍門就攞憑實據出嚟 唔好一副得你哋先知其他人on9唔知咁款咁單打獨鬥
講嘢難聽、暗串唔會幫到黃圈壯大
藍圈睇到而家咁肯撚定心都涼睇我哋仲撐得幾耐

講得好，黃店做乜要互屌

大家盡量幫襯龍門啦，見龍門近排真係少咗好多生意
其實佢哋食物質素已經大有改善，稱唔上好食
一般茶記水準，但值得個價
龍門一定係同路人

邊邊仆街香港人有眼睇

呢次道歉完, 下次再屌夠七日
七日屌完又道歉, 道歉完再屌足七日
咁算唔算有誠意

我記得佢話龍門個page 以前係富臨幫手管理埋
你可以搵吓post 我有冇記錯

一句講晒，人渣哥食狗屎啦

你咪試吓上張俊傑個fb 屌柒佢囉

渣家軍夾埋唔知拎唔拎到30%出黎屌人呢話人食人頭佢地應該拎95%出黎等龍門收皮添啦，又可以證明自己開善堂真心為港不求回報

佢係咪好人我就唔敢講
但佢真係叻女嚟
之前嫁咗有錢人都冇俾自己停落嚟
都仲係好貼地
同好多嫁咗有錢人變離地闊地完全唔同

留名

他越罵越火：「你話黃到咁X樣有咩用，你火唔火吖？畀你係黃人見到黃店咁X樣，咁X樣叫黃店，X你我覺得你衰過藍，藍從來唔X笑自己人。」

呢句真

如果大家都可以好似你哋咁有禮貌同stay humble就好了，睇黃鬥黃真係睇到攰btw大家都要加油

最尾兩段張生真係好撚大壓力，差d睇唔開
但原來係所謂同路人搞到自己咁

而家做緊聖人選舉呀? 要個人行為品德處事都要大眾認可+毫無被人批評既餘地先叫合格?
捉細節捉得咁入微, 同街市師奶斤斤計較一樣好笑
成大事者不拘小節, 李世民殺兄, 唔代表佢唔係明君
過左咁耐都仲依然係咁細既地方單單打打, 你既敵人原來只係你眼中品行不端既同路人? 爭贏左又點

渣軍一律唔幫襯，做野手法都藍絲一樣

瞓醒推推

關於所有於以捉鬼名義去大肆指責人地既人, 睇下名將張遼點對付捉鬼行為

「時荆州未定，復遣遼屯長社。臨發，軍中有謀反者，夜驚亂起火，一軍盡擾。遼謂左右曰：「勿動。是不一營盡反，必有造變者，欲以動亂人耳。」乃令軍中，其不反者安坐。遼將親兵數十人，中陳而立。有頃定，即得首謀者殺之。」《三國志·魏書·卷十七·張遼傳》

人過左千年, 都仲係咁無知

你幾耐無食，一早改善返

好心佢做宣傳黃店嘅就唔好叉隻腳落啲是非度啦

挑渣家軍機

真 唔知大家要求係點 但我會話依家係有改善可以試多次

睇黃鬥黃睇到攰有啲人濫用/誤會不分化，佢哋夾埋蝦龍門已經係分化，我唔會當藍店，但就唔會再食，出面大把選擇

渣哥仲衰撚過藍店 呢句真

上面有啲cm真係笑撚左
一個fb編輯落嘅tag可以追擊咁耐
講到好似fb編輯會知啲股東幾時決定做啲乜咁
怨婦真係怨婦

蓋嘅起碼就算點都唔會屌自己人先
班所謂嘅黃店真係無眼睇

我寧願食龍門/小店都唔會食渣哥哩D
雖然唔想屌黃圈是但一間
但真係好。撚。煩
唔止開左個壞先例 仲要帶頭做衰黃圈個名

仲有龍門老細俾人踢爆原來一直唔係選民。
去到上年區選先知。

呢個我覺得真係有啲問題。
你如果不嬲有心，應該一早係選民。
當你6月覺醒，都有成5個月去攪。
去到11月之後話sor無得投，你同我加油。
講真係講唔過去喎。

就算有道理
寸柒柒我都唔會食

佢唔係六月就覺醒⋯⋯

點解有班人仲要鬥。。。。。
幾時醒都要嘈，痴撚線

佢講過自己唔係選民抵屌
上年選民登記截止係2019 年 7 月 2 日

有踩渣狗嘅po就有我地

咁你9月做免費飯果陣醒喇掛？
又太多嘢要攪太多手足要幫唔記得左？
選舉係民主社會核心公民責任黎。如果因為有其他嘢要攪唔記得咗登記咁都ok, 咁其實而家不合法延長立法會，泛民總唔總辭都好小事啫。

渣哥投票單野其實係咩事

我其實只係話呢樣嘢有啲講唔過去。我純粹講呢樣嘢出黎啫。
我唔覺得要因為咁追住黎咬。更加覺得啲黃店成日鬥黃好戇鳩。

龍門咪一樣搵幫飛天南打官司嘅律師樓出律師信

支持龍門
人渣黨食撚屎

樓上班冚家鏟鬥撚夠未？
要鬥就鬥黑警鬥政府啦仆街

你搵東周，我就搵幫白衣暴徒嘅律師樓

連登太多蠢人
要屈一個人係偽黃，只要話係聽人講乜乜乜，有心機嘅做幾張對話圖，班人就會信
醒啲嘅又唔想同佢哋癲唔會出聲，結果得班蠢人圍爐

佢9月頭先有聲明同到富臨股東全割
點樣7月2攞龍門個名登記選民⋯

google下咩係Cab-rank rule
無知垃圾, 鬥完未?

有無人記得有次集會張老細話以前唔講粗口
依家進化到咁
好記得佢話要成立自己政府贏班仆街

律師唔可以拒絕服務⋯

要還既，宜家咪開始比人屌返轉頭囉
咁大個人，認個錯都要左閃右避，幾廿萬個借口，
屌錯人咪大方認個錯，簡簡單單對唔住。
瀨呢樣瀨個樣，永遠唔係自己有問題，成個政府高官咁

渣家軍係咁上下

無補充

人渣哥水門雞嗰班的確衰撚過美心太子女

真係有證據我唔信班友會唔攞出黎

問吓，唔想被block

有道歉咩，無跟到，如果有好好道歉就算

唔係要佢死，只係希望唔好再有人搞風搞雨，而家無晚市大家都難做，唔齊心只會益對家

張生

其實我覺得你搵以前啲歷史
話佢可能係藍，或者係港豬
就當佢以前係，係咪就唔可以轉做黃
我老母都係721之後先話要做選民，但佢而家日日關心政治多過我
李怡以前咪又係左，但佢好似90年代就轉咗陣營
一個人係咪由出世起思想都唔會變？10幾歲同20幾歲時候嘅諗法都唔同啦
就當你話佢投機、佢偽黃，私底下嘅佢係點，我地唔會知，而且點解我要關心一個唔識嘅人私底下係點
如果佢公嗰浸係黃，而佢扮黃扮到一世，派飯劵、派水、鬧政府、幫手足，做足一世，咁佢就係黃啦
咁佢以後轉軚點？
佢轉軚咪唔幫襯佢，食餐飯呢間唔食咪食第間，有咩咁大不了，係要幫黃色經濟圈搵邊間係龍頭/或者爭做龍頭，其實思想都好一統喎

一陣坐車出去食龍門

屌你老母

呢隻平海之星仲要出個post想笑龍門告人，
點知啲cm一面倒支持瓏門告個下好笑

正常屌難食唔會

call4van

用不分化維護一個分化始祖
同意我唔會當藍店，但唔會食養大隻鬥黃怪物第日又嘈過
反而好多小店老細默默做好事幫場運動同黃圈
希望啲人唔好兩分法鬥氣淨係食龍門/渣家軍

龍門打手全面進場

唔得架，跟據呢個post, 好多龍門打手

渣哥比人屌多兩句就post返飛機師黃之鋒王宗堯嘅合照出嚟擋箭㗎啦

尖咀定紅磡有2間水門g
渣家軍嗰間話另一間偽黃

其實就冇人行出嚟話自己係大台 係食客不經意當咗人係大台 跟住又屌返人當自己大台 純打稻草人 我覺得間舖好撚無辜囉

講食物，大把小店好食過佢地全部，龍門渣哥咁搶口有無諗點解有生意做，係食客眼中有無非食不可，有d藍店藍得起係佢招牌菜無人跟到，要嘈點解唔用食物鬥。問心lets jam將麵包界九格抹丁屎果醬賣98俾人，唔係貼滿文宣就食你，放入口就知

借問聲渣家軍鬥撚夠未？

唔怪得我一早block左你

渣狗鬥人就係天經地義
自己比人鬥返就係分化

佢咪講過係因為721覺醒囉，上年選民登記7月2號截止喎。

btw,支持鬧佢點解過咗上年6月都仲可以喺港豬，但唔該搞清楚次序先鬧

水門自己都難食仲笑龍門

老闆瘦左好多
辛苦佢了

11月投7月頭就冇得登記佢都有認衰仔同登記返 唔係話block柒你

其實到今日都未搞清楚
龍門到底衰咩
帳目唔清楚？

屌唔撚再睇佢youtube唔撚用腦

痴線 講明貴 張相擺明五粒 都有得屌

嫌貴咪唔好買

唔撚會再睇佢 comment有人理性討論都俾佢屌返轉頭

應該9成香港人都係龍門打手， 建議渣家軍搬去大灣區唔好係香港做生意俾香港人迫害了

又唔好食又細份仲要屌鳩人

Pack好左既野食佢想有幾靚

如果偽黃可以偽到龍門咁
咁咩叫真黃?
真黃唔夠偽黃黃果陣, 邊個先係偽黃?

抗疫35蚊餐
收報頭平10蚊
幫渣家軍出post叫人買蘋果
奶茶王篇嘢就算真係抽水 我都覺得寫得夠真
渣哥喺呢啲事應該有排學

真心龍門需要支持
真係做好咗好多

其實block人係人渣哥獨有玩法
龍門不嬲任屌 你鍾意去屌難食定屈藍佢都唔會block你

本身對龍門冇咩特別印象，就係食過一次覺得食物低質
今次真係改觀

龍城冰室支那資本

越嚟越覺得屌鳩龍門班友仆街
屌那星個次龍門個師傅比人爆頭 都唔知係咪佢地做

屌 睇佢d片正正常常 除左個個on9甜品佬屌柒龍門都播出街 （sor 真係唔記得呢d「黃店」既名）
原來睇番佢d言論係咁撚戇鳩
不如幫下人渣哥同人渣軍宣傳下啦

「你話黃到咁撚樣有咩用，你火唔火吖？畀你係黃人見到黃店咁樣樣，咁樣樣叫黃店，屌你我覺得你衰過藍，藍從來唔樣笑自己人。」

所有龍門都有貼文宣！成個門口都係文宣！
渣哥呢？好揀乾淨！

Push
以後再鬥黃、再搞分化嘅「黃店」，一律blacklist當藍店算

ok po poo

咪係
請咗個奶茶王之後，奶茶好飲好多，好過好多茶記。
我之前去食渣哥...其實都係普通茶餐廳，但70幾蚊亦唔係好好食...

屌龍門同block人就叻 假民主撚

藍營個個都係扮
表面撐政府，底就走資
幫屋企人攞護照

黃營就咁多年都無進步
日日鬥黃

諗落似係咁樣起因
俾著我又真係會好唔鋸既
免費餐我一早7月出
你9月先出但個光環去晒你道
仲要係"扮黃"

欲加之罪 跟住有堆事件我諗渣哥果班好唔鋸
之後龍門有趕走藍絲食客 又係嬴晒光環
再到後期就poly 已經未期 之後就俾人全面圍攻

其實"扮黃"呢d誅心論 明明係應該睇行動
再講 好多都有利益衝突 例如係同行或者相關行業
咁樣無理屌人真係好難睇
係有道理 又想幫到件事
就應該搵幾個區議會去跟 或者俾料d 傳媒網媒去寫

入面好多五毛
開post 個個都係一早block 咗

Unfollow 先....屌佢老母

日久見人心

龍門係點 香港人唔係傻既

得閒食龍門

依家唔算難食 ，中中間間
奶茶請左個前奶茶王冠軍之後，好飲左好多

無錯呀
有D係事實 或者有理既 你去屌我覺得都算
而人地亦認左衰
例如冇做選民
或者loop左好耐d野難食
之後有d話人呃錢炒人賣得貴 呢d真係on撚9

仲有富臨合作果d 我當係真
以前個個都食元氣美心吉野家架啦

女人lv高下立見

我永遠都係個句
渣家軍成日話人忽然轉黃 自己就一直係黃
但就可以2019年比人踢爆先同謝振中割
憑咩批評人

70後好多都好憎泛民出賣香港
部份人因為梁天琦出現先陸續開始登記去投本土
關心政治先投唔落

講事實俾人扑就預咗
同屌販民一樣,連登多弱智是常識吧

個陣勁多人睇完高登個垃圾報道去屌7佢啦，有比人BLOCK應該一早比人POST出黎圍插，好似渣哥投票阿呢幾次事件咁

支持龍門 支持張老闆

永不幫襯渣哥 666

屌你老母
所謂黃色經濟圈其實只係香港人懦弱嘅表現
又唔敢實牙實齒同共產黨打過，就覺得幫襯黃店算做咗嘢（我自己都係）
有乜撚嘢好鬥，龍門執笠定係渣哥執笠可以令到共產黨收皮？

「想我哋贏，光復香港，又唔見藍店互鬥，你有冇見過美心X富臨？點解黃店做到咁仆街？」

之前我都喺連登屌過d白痴仔
做乜鳩呢個時勢屌/笑自己人
班on 9會答唔識自我檢討等如藍屍…
屌佢老母自我檢討都唔係宜家啦
打緊仗呀弱智仔
你地知唔知我地對手係霸道無恥共產黨呀？
人地劣政司隨時可以撤控
醉駕、開槍、開車撞人都無事
班黑警打橫行既時候
你同人講屌自己友係自我檢討做人要正直有道理？

黃圈只係希望最終可以做到，自給自足，到打壓真係降臨都可以有飯食唔洗死咁JA。
到時飯都無得食，重點黃得起阿?

明白黃圈做乜先啦，打CCP就真係非黃圈所能及。

你食過係屎? 未食過鳩叫冇人信你

想知

openrice話龍門觀塘舊舖係物華街
龍城就係日升

老老豆豆 一直以黎咁多事發生
真心覺得張生個人好大氣度

比著任何一個你你你 一個普通人
應該忍唔住DIU L 7 左對家好耐
同路人受襲擊唔幫聲都算 仲要一齊奚落
做乜可以人品差到咁

唔係話得張生一個好
我知對家都有幫過手足好多野

但公平d講句
將心比己
幾完美嘅人都會做錯過決定//事
但至少知錯 都有真係去行動解決
話難食 親身親力去改善
話數亂 揾專業嘅去搞

話食人血饅頭 衰d講句
做生意本來就係營利最重要
而家捐埋25% 仲有邊間真係做得出？

幾強信念嘅人都會有心攰嘅一日
再由得佢咁樣比人圍攻圍diu
到佢都放棄 都好 一拍兩散
人生在世 自私d為返自己
開開心心日日family day夠過咪算
個心不知幾輕鬆

佢又唔係袋緊政府高官咁高人工
無責任揹起哂而家呢d使命
憑咩要受L哂咁多野 日夜比人鬧比人屈

可能你會話佢因為黄店個名
生意好咗 賺大錢
但實情可能係佢嗰陣時
係咁買物資買口罩 都用返走哂d錢
仲要發生咁多事 大把人誤解 少左好多人幫襯
佢頂得有幾辛苦 我哋唔係佢本人真係唔會知

旁人企喺度笑佢鬧佢食花生
掉轉返嗰個係你//你身邊人
你又承唔承受到咁多呢

講呢d説話預左有人話係護主/ fans
我只係想將心底野講出黎😪

留言有人講左一句龍門第一個出聲就引到佢出黎
佢地狙擊龍門真係仲有心機過被渣哥block完既人狙擊渣哥

本身兩邊都唔企 黃都支持
點知班人渣軍真係愈來愈過份 其實講咁多 佢地話龍門點點點咪出律師信拎實質證據囉 日日淨係識係fb到單單打打 來來去去都係嗰幾個人同三幅屁 就算唔講龍門 都好記得個水門臭雞點屈阿玉 仲有近期人渣扮出公投

屌你仲講，個group點report都唔摺

其實有冇人諗過Anita wong 係渣狗俾錢請返嚟

其實兩邊都黃點解唔幫襯晒兩邊？
邊到近咪食邊間

2間都繼續幫襯
龍門時就死咬龍門咬足幾個月
死咬龍門嗰班友。而家就死咬渣哥咬咗個幾兩個月
都知咩事啦

咁佢幾時屌渣哥啲雞球 煎釀三寶 雞髀價錢貴

你唔撐龍門,等俾連登仔block啦

收皮啦五毛扮晒嘢

琴日去食黃埔龍門下午茶都好多人排隊
加油

憑咩值得被訪問？
阿豬阿狗都要去訪問？

只要係幫自己人既 就係手足 呢個就係睇街頭片段學返黎既
到最後幫邊個幫幾多就自己諗 同be water道理一樣

渣狗打手出嚟吠兩聲

我地有熱狗撐使撚理你地咩

宜家吹到老強
幾時屈到佢老謀或者本身係狗？

anita wong 今年仲玩緊小紅書添

屈佢屋企人係狗試過啦

收皮啦你,笑鳩你班連登仔咋
個個口講罷睇tvb,8點套膠劇日撚日睇

岩岩再睇，人渣集團今日都仲未有回應
諗緊點再入人地？

係喎

我見好多到係俾渣哥block
或者黃色水門 批鬥其他黃店
先上嚟屌喎
有無source 睇下你見到邊啲人死咬龍門之後而家死咬渣哥？

渣哥 黃色水門做嘅嘢同五毛藍絲有咩分別
係唔係‘黃’就可以唔做負責任，周圍批鬥其他黃店？
咁多黃店一定要幫襯佢哋？

五毛收咗工

人西根本要當藍屍處理
批鬥同路人次次有佢份
屌藍屍黑警又唔見人咁撚叻

黃色水門 都係咁
Bob叔都有俾佢擺上facebook

又吠緊
呢d 撚樣死性不改
屌埋蘋果

唔計顏色
淨睇做人
已經高下立見

班渣哥 黃色水門打手見個個都咁清醒
又開始推啲扮中立post

大家要小心墮入圈套 - 黃圈被逐個擊破

因為佢住附近

喂呀
你要扮中立扮全套呀
句句都忍唔著去屌龍門打手做到你咁會唔會太失敗

下
而家d渣粉話屌佢個d係龍粉wo
你on9架？唔洗同你同事夾口供既咩？

成班龍門狙擊手入去取暖
佢地屌龍門個時就無問題

極端深黃vs極端淺黃
極端渣粉vs極端龍粉
一嚟就話人on9。就知咩質素

推 撚撚聲好多粗口

呢間梗係 啦
佢聽 甜一刻 噏
龍門壞事做盡吖嘛
甜一刻就聽佢"伙計"講、聽渣哥講

全撚部都"聽"返嚟
唯一有真人接觸
應該得let's jam老細
因為想選飲食界
渣哥同龍門私怨
唔係為鋪位/生意
都可能係佢都想選啦

做咩覆我唔覆上面巴打？
你邊度見到今次屌渣哥既人之前有屌龍門？
渣狗block撚哂d手足
手足屌返佢就比你地屈做五毛打手

最上面嗰個我係認同佢。2邊都幫襯喎。你睇清楚啲先

條垃圾潛咗水

你睇開post果個都唔敢答渣哥 黃色水門批鬥嘅問題
淨係用推post就知佢哋點啦

都係果句，全港咁多黃店，點解唔幫襯其他先？

我諗上面位巴打講緊我啊
幫自己quote返，你可唔可以俾啲source我邊啲會撚屌完龍門屌渣哥，想block

五毛係咁上下

龍門撐住
撐住龍門

咩叫黃店 / 黃絲?
= 會出黎屌警暴 屌政府打壓市民 屌政府錯

出黎遊行, 一定有抗爭者係:
狗公
吸毒
黑社會
騙子
傳銷
人血饅頭

咁又點? 理撚得佢地咩背景
總之肯企出黎抗者既, 就係同路人
你試下D藍店 轉馱出黎屌警暴 屌政府, 即刻幫襯都得呀

佢11月先講以往唔係選民
唔代表佢啱啱先登記/
當刻仲未登記

事實上佢哋黃圈老細
有人想選功能組別
喺嗰時已經著手搞登記
+拉人去登記
唔通佢叫人登記
自己會仲未係選民？

至於點解一直唔係選民
或者好似好多香港人咁
覺得投票無撚用
上次區議會都好多首投族
再者 4年前投完出嚟嘅泛民
而家睇返 叫有用定無用
又真係唔識講